
                      He aquí  la segunda película de Tom Hanks! Y no hay duda de en esta última ha querido divertirse haciendo una película no pretendidamente para recoger ganancias y dentro de un género que conoce bien: la comedia de costumbres ... ¿Y qué mejor para ello que echar mano de una vieja amiga como compañera de juego, quien además le conoce muy bien en el terreno de lo cómico? Todo esto nos da al final una obra que brilla más por la interpretación de sus actores que por la originalidad del guión , visto y revisto 1000 veces! En fin, nada nuevo, pero está bien que Julia Roberts y Tom Hanks aún puedan lucirse en este tipo de películas ...
        
            